Virtual Youtubers討論區（464）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

Vtube切片及整合

組長找數真漢子

待結果 :

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

Lm

上面呢條係Hololive既自介歌
包哂本社,EN同ID
新入想認識Hololive member可以聽下

我羊世一

支持好女仔
subscribe nene

搬定過黎

GUN

會長挑戰桐生會極限

繼續洗腦

耳膜破壞脱毛ASMR

畫得仲大過團長

原來有channel backup船狐電台

呢個組合就唔駛出現

我船世一

想聽多幾次Kanata上Radio

d fans真係好癲

內文好似係話營運唔搞，啲V變個人勢姐，應該唔會卒業掛

二號機留名

根本就冇可能
左邊隻野d fan都傻既

變哂個人勢,運營解散多過卒業

皇上真係好鐘意隻game

應該係佢初期其中一個口癖はぁ～ん掛 唔識有冇neta

反月柒頭肯面對未

收左錢工商

月都有人反?

假架D奶

牙月咁好都反

除咗神父反咗去印度仲有邊個反

好似仲有人話賓妹

連V有反過一個鐘
神父買埋機票去印度

Galgame聲優都有份

會長幾日冇更新廢片
Kanata仲有每日更新
會唔會個idea其實係Kanata諗出黎之後會長只係陪佢
所以存貨唔夠

到皇上沉迷Apex

捉鬼天師比鬼殺係恥辱

夠膽入lol 殺多你幾次呀

好難講

三家姐下季一定會上白金

變左4弟啦（好似

仲係三家姐？

又唔記得咗

計衝線就永遠都係3家姐

乜原來花寄解散左
係B真係唔知賺左乜

lamy mama

nene : ina is my wife

好強的壓

原來搞到咁只係社團式運作

5期得座長由頭high 到宜家
冇一個可以維持設定到宜家

lamy真係變得最多

最後一日沖分考唔考慮下開下台咁

已經好勁，d成員估佢3個月破攻，佢第四個月先破

金?

望住公主BRO走火入魔真係好心痛

清楚系酒女

但破左功雪媽個人設即刻立體左好多

我發現細細聲開住直播咁打真係有加成

當時連登仲有人話佢份人好假

良禽擇木而棲

唔好學佢
反面教材

去開會

究竟點樣先可以唱到咁

唱

大空建設呢啲「糞」企業，膠都費事俾

依家唔扮咪真囉

宜家正

咁都有得傳

個4個月一定忍得好辛苦

Nene 真係好可愛
想知入會有咩睇

越黎越多エロガキ做團員
エロガキ エロガキ

但清楚系係大箱個market好似唔大

個人勢唔講喇

有冇考古學家，麻煩出動

多數都係傾計講下心事同埋練歌

清楚係hololive唔需要的屬性

可愛

有一種魔力，會一直聽落去

以為唱歌耐久最多都係幾千同接
琴晚一半時間都20k
到底係團長進步左定觀眾進化左

Why not both
大家都搵到欣賞團長既方法

D票高MOOD時暫,REIN係定MOOD玩票投限會生華

全員畢業

我發現已經可以正常閱讀組長既野

Comment有阿喪

睇頭4個字唔明 就由尾睇番上前

苦水同淚水

符號都對到，ok

2邊都好接近
差唔夠1%

要就趁快手

重有練歌

用自己lm

呢排個個玩nier
想睇佢玩doom多啲

真係好靚

珍

我開始諗緊係罰埋早腸定罰緊我

諗起寫滿營運個張圖

由頭開始睇明咗，但係唔知咩係mood同rein就冇理到
見你地講先發覺原來係組長

研表究明，漢字序順並不定一影閱響讀

睇翻尋日meme review
會長同peko有講希望aloe依家過得好

Aloe

俄羅獅

天使玩Fallguys

勁到

Doom 好短 , 有心玩一日就可以完
依掛咁多人玩NIER , 遲少少先玩都無咩問題

火雞同死神到酒店
玩咁多日 磨到損都似

そら

我是覺得佢唔重視fans

咩意思

點知的

唔好走火入魔
同埋勿忘初衷

做fans唔代表做ATM
佢做唔到應有既水準同回饋fans既應援咪唯有含淚放棄

希望公主絕地反擊公主巴

GACHI變身ANTI

態度正確 全肯定只會養懶人

難啲喎

兩個都自爆過啦

依兩日咩事

我已經希望左幾個月
不過之前都無咩野，係佢聲稱要完全唔出聲休息之後仲開魂配信,仲要唔更新公主個Twitter先令我死心

公主越做越少人既原因就係因為gachi like me 太全肯定搞到佢既質素越來越低

我知阿心，想知雪媽

咁你仲買唔買佢嘅goods

PTT用佢份CV估出黎

睇人虐天使

都買左啦仲未運到香港唔知應該用咩心態去拎

做炒狗

船長啊

公主good不值一文吧

有排喎 一周年goods嘅話

勤力鬼邊度懶

唔鍾意人食煙嘅好女仔

佢之前有一次一路雜談一路玩
話學歷唔代表一切，之後輸左
順帶一提佢係高材生黎，holo學力測試僅次於獅白

唐巴還有推嗎

唔鍾意人食煙加分 我都唔鍾意人食煙

懷疑全香港得你買

一周年買完先覺得d野好低質不過一周年到香港個陣佢都可能已經做左roboco choco 老師個級了

應該唔夠十個

之前仲有人話我專反公主
Hololive唔少人都係轉生
得佢做得勁hea

btw towa幾時先會出返一周年 成個4期差佢一個

你收皮啦

佢如果畢業就變絕版 到時就升價

可能到時候佢改左呢
相信自己個推，就算懶都好唔會完全無顧及fans嘅

仲勤力過牙紫

Hoball

真病唔計
好似係

百鬼係異類
百鬼組係異類中嘅異類

一定係因為把聲都未好翻

啱啱又交咗70幾會費

好似話二月之後定點
我唔係好記得好似係二月schedule滿定點再延遲，但一定會搞
唔記得邊條片提到過

佢連最低限度既twitter都唔玩，仲有咩好期待寧願將d野po去魂fanbox都唔更新

比D時間牙紫

你唔係5000plan咩

窮撚轉返1500算

towa said 2月會多番魂活動可能要。。。

如果你唔多手睇佢嘅魂咪冇事

近排有冇聽仍歌枠

原來都成舊水

i know that feel

前晚先聽完

作為公主首席fans邊有可能唔睇

本來咁講大家都怕Towa要畢業或者減少活動
結果新年之後Towa成個飛起直播多左sub同同接都高左唔少，仲有collab同企劃
傳心失敗

係愛要及時 襯仲有得推就要全力推

唔關事重點係佢將個重心放係個魂度
而講好休息都仲開魂live係完全呃人好笑在佢開完第二日就話惡化左要休息得耐d

近排對呢句感受好深

希望無心做既快快手退左佢算

狀態好似好左

如果你唔講我會以為公主病得好勁 真係全心休息

就好似牙水咁

咁有心

之前咪估過可能係經理人唔比開佢又掛住你地呢班fans咪開魂咁諗會唔會開心d

病撚到連twitter都唔玩，唔互動唔講早晨晚安等人忘記她

咁會長都係一樣
o個頭去完醫院要休息
轉頭就組長開台衝數

我有一下咁諗過，但我依加單純覺得佢唔識做人做pr

5期生之後我都盡量有得睇就睇先

變的是你的腦子

anti第一步

咁佢有無惡化先
公主係沙聲加感冒
然後當日開左四個鐘live, 有個半鐘係沖涼配信wo唔病都沖到病啦

pad玩家

係我睇穿通左姐

幾時改名

馬車個日佢講唔到野咁款咖wo

有男朋友不了

搞掂冇聲個問題未

係啊，之後咪話要好好休息最後開左魂live lor

goods都未到就完我覺得唔會

Husky 呢

過哂預訂日期喇wo
一係等再販一係食炒價啦

依家先知原來會員都有分級
其實有咩分別

實戴唔戴就係鬼

你講邊個先 星街?

某人最貴plan可以同佢line 甚至食飯

原來唔係個個都有
頭先先發現心心有

警世文

水姐收咁貴

同做ptgf有咩分別

邊個

大把都有，阿祭500蚊

#245

木口啲會員分級應該係無分別
睇你想入多啲定少啲

講大話係仆街咗啲嘅

老實唔想開台咪唔開囉唔使講到唔舒服啊病咗啊咁架喎
WFH行山都俾人屌啦

靚到...

咁貴

唔係800咩

我推V唔推中之人

Haachamachama plan係會員archive
Haaton係Tier 2，可以睇會員配信同ng片
之後石油王就係單純支持Haachama

條友窮掛

咁50蚊又值得升

不過上次前個排有一晚變翻Haato會員配信都係Tier 1就睇得
所以到最後係睇Haachama點設定

華生都有3個 tier
25 80 200
但冇分別

星街都係

窮撚lv.2

本來打算趁Kanata未開播打fgo
結果一直睇archive完全冇掂過
活動到依家都未開始打

仲有兩日

一開波試過問T3 玩咩Game好 , 出曬事
有d 人覺得自己俾多少少錢, 就可以左右個V 既決定

戇鳩先玩手機 game

祭絲神經病患者數目應該僅次於會長嘅小粉紅gachi

入咗v坑真係冇時間掂手機驚
有錢都拎去sc買goods實際啲

仲有阿露

梗係有啲痴線佬比多幾十蚊
當正自己係老闆咁

new nenechi 今晚開台

我20$會員
依家佢冇左變左得返TAMA一個

熱門手機game 加 vtuber collab
死未

所以我無推佢不過幾中意佢引誘其他女人

呢嗰真
俾著幾個月前嘅我
已經課金抽到源義經

佢做直播真係好有心的
雖然唔係成日有但係次次都會花時間同觀眾傾計

不安

請大家支持好女仔

luna 呢?

唔明點解會咁cls..你話想睇佢同其他女人搞姬就話姐

壞過凱婷 不了

船長玩個隻驚，雪媽係咁飲酒，隻角色會唔會飲死

祭平時直播點講野
班FANS諗住線下照咁同佢講

我有睇段切り抜き
唔係戒斷症就係飲醉酒

公主沒有變 變咗嘅係你個腦

誰啊？

你怕佢冇酒飲打鳩自己人好過啦

到底佢點set隻角色，做乜搞成咁

都有唔少力千cosplayer 去搵祭傾計

隻角色無作為，淨係飲酒

件goods仲有得揸下手,手機驚渣都冇

生存報告

新人vtuber

開始左

女人？希望阿祭有搞姬

有mod可以set性格

6粒鐘了

水醬哇，kyo摸卡哇依

正式宣佈 公主巴個腦變咗了

有返電了

メンヘラ発動

條友痴咗 麻煩公主捉佢返去

Kanata今日第一次開聲
之後講緊上次勝利耐久
會長整左豚汁
結果玩到臭左同酸左
觀眾叫佢唔好食

耐久左幾耐

I had strings, but now I'm free. There are no strings on me

我淨係鐘意D衰妹
好女仔唔岩我的

Cos律可

或者係律可玩cosplay

Towa啱唔啱你

屌你老

其實有冇V試過cosplay另一個V
即係個模著第2個件衫咁

女既都可以cos

不吸煙啊

首先要係女先

火G

例如湊あくあ

好搶口

こんあくあ

幾時

你遲早有報應

用封箱膠布封住佢把口未係女

睇返你句野 如果你話個v皮就無
頭先我指中之人

仲以為會係攞碌野塞住佢個口

虎太郎巴呢

正式L2D就應該無人咁得閒特登整個皮黎玩neta

如果柴娃娃式既 近期有35cos船長玩海賊game

snipe讓賽

astel條癲佬原來播左7粒鍾

想要

快d投

同星川搞

呢啲粗重野等我黎

星川直女不了。。

我投咗一次

日常耐久

成班仆街仔投100次
姐係叫佢直接打爆機算

佢同郡道打車輪想伸埋利喎

我係仆街仔

原來同時視聽都有人剪出黎
仲要加埋套戲既畫面

其中一個仆街仔

阿祭咁細膽點搞姬

諗唔到點解唔投100回

鬼佬唔意外 佢哋冇嗰種意識

佢係便利店渣星川個波

我都見到
係特別企劃?

但係星川扮主動 祭會縮

小天使好似幾可愛的加唔加推好

高攻低防

佢會同會長搞姬的
唔使諗啦

牙祭0防

咁youtube都係ban個鬼佬姐

又要hamsup又要做受

ars 應該係第一個

加埋海外V接力

接力14個鐘Nyan Cat

果隻game真係悶
原本叫好d的地方都因為唔係wiiu pad都cut走左

星川之前想舌吻老師

Kanata：唔通大家唔知我胸圍200？
大過星街

らんさん

Phasmophobia collab with Ina-chan ,Iofi-chan,and Reine-chan on 2/5!! I can't wait !!so I'll draw Thumbnail illustration！

飯田真係好撐印尼好女仔

disguised toast咁愈吹愈大

胸肌來

佢個女同佢個女啲fd

又無做到愛女仔之間kiss係很正常

繼續吹.gif

比郡道推開左喎

玩命型Vtuber

推會長的話可以推埋
有夫妻鬥嘴

無iofi pochi都未必接到個job
佢應該推哂成個ID

郡道仲話自己之前成日去姬巴約炮看來都是吹水

我有加會長會然

即刻放低條片俾大家重溫一下

睇astel玩neir 又諗返個故事 ptsd

音勁

等睇有人比潮文

可能只係嘴落發現星川有口臭先推開佢

星川平時做d咩先有口臭啊

Kanata一路話自己會贏
結果直接死左

我愛返工

皇上又玩apex

打左5個鐘先開台

飲奶茶唔比錢

係終點前eliminate

飯田真係ina埋iofi玩得好埋
又係識畫畫，ina都係畫師，識日文又傾得埋

準備聽男人asmr

俾人snipe
一直捉住佢
輸都要陪葬

天使好廢呀 有冇過過第一關

B ending
唉 唔敢再繼續跟

小兒麻痹

有排卡

Kanata俾人讓賽
佢話希望你地可以妨礙下

呢張勁正

3周目了

打到天光係基本啦

仲以為開耐久

水醬

頭先Kanata好似有講天黑電腦反光見到自己個樣定點
聽唔清楚全段

係街得手機只可以睇一個
我睇セナ

我開緊4個apex
跟住聽緊okayu cover

開錯定點,咁突發

我又唔覺得啲ending好sad
係空虛 贏定輸都輸

睇 apex之鬼

使曬啲錢錢 要去搵工了

睇圖

為咗衝D3連開幾日Apex

未開就夠數

有冇太勁

羽衣媽媽又要輸

早幾日升分打到手都痛今日唔打了
齋睇算

但佢好似愈沖愈低分

打HARD來講都算快

自己開台！？

尋日收台7200
啱啱twitter 7830
佢唔開台打冇人snipe明顯上到

towa 會限asmr

黑畫面

個個都係咁
唔set3分鐘delay就比人狙到on9

做咩事?
比人車?

係真愛
moona有個好fans

真
好多都會讀comment仲會覆你

一陣可以睇狂比人snipe恥辱下播

我2周目打hard全ending好似打左44個鐘

towa個會限得chatroom會限左

WTF

公主

有冇翻譯

人紅多事非

公主的小丑版

下季改易左
試試佢啦

唔小心入左去

回家未

手殘復發 要做手術

asmr真係唔係我果味
放棄了

大佬towa你講野唔好咁大聲啦

towa知唔知咩係asmr

隻手翻發要做手術

佢話ego search 個陣發覺呢排多左人鬧佢?

突然報告希望唔好嚇到
因為腱鞘炎復發，同醫生商量後決定做手術
前日抽血就係為左做術前檢查
上星期決定做手術之後就心神不定而且影響到配信
雖然想開stream但因為無法打從心底裡開心配信
明明把聲岩岩醫好但又要令到大家膽心，好對唔住

towa係咪想警告各位龍之子？

トワ個個唔講asmr，我以為成直播整手工藝

香港時間8點 星姐歌回
唔知開番電箱未。。。

回家未公主會等你㗎

不嬲都天人交戰緊

眷屬 :你細細聲講嘢啦
Towa : 不了

色彩 Covered By 多々星カイリ【歌ってみた】

ゴールデンタイムラバー (Golden Time Lover) - スキマスイッチ // covered by 松永依織

手術過程
1. 一般用局部麻醉。
2. 手術切口在手掌近指根患處。
3. 切開或切除部份腱鞘膜。
4. 縫合傷口。
手術前準備
1. 醫生會向病者解釋手術過程及可能發生的併發症及簽手術同意書。
2. 無須禁食，除非選擇全身麻醉。
可能出現風險及併發症
 較常見：傷口發炎、癒合不良、結疤、疼痛及彈響復發。
 不常見：手指神經、肌腱或血管受損，引至手指麻痺、僵硬或壞死等。
手術後要注意事項
1. 病人可即日回家。
2. 手術後要多活動手指及保持傷口乾爽和清潔。
3. 約兩星期內拆線。

睇情況公主應該要休成個月

細聲左啦

上次同金盾狐合作應該收到唔少人氣
之後就要調整一下心態

LM

好彩唔係戴headphone

係唔係一曲之內唔死先off得

發現今晚nene撞左水醬
咁快要我做選擇

mouse asmr

邊被狗追邊唱歌，係偶像

Mouse keyboard asmr

towa chatroom "mouse asmr"

等中風

咁睇怕35P唔放水冇得off

杏狗咪煩 彩虹hater

Kanata間房26度

見到熊貓人就諗起Twitter污染tag

send圖？有冇熊貓圖？

唔怪得搞親會長既支那仔既頭像，一係用阿水一係佢

兔同大小姐同時開台你點搞

Nene 今晚又有野睇
唔知係咪真係keep到人sub

公主等緊你

R6

呀月

關乎一個巴打的未來

佢地好似近排都係玩r6s

笹清肯出嚟面對味 定準備緊b限野比熊貓

今日咁少台睇

家陣講完，一陣就成堆直播

睇
打死都睇

nico 死唔斷氣係要我續會

入會支持

等緊佢魂開twitcast正式殺左我呢個gachi

猩猩咆哮

死Ho狗成班夾埋迫害虹

但fbk同rbc既fans架構又唔以會wo
係咪又係啲fps撚

MISS左 3個鐘前
新SKIN我鍾意

藤原竜也

笠木咲

好慘公主巴比次機會佢啦 佢唔係有心唔開台架

公司唔俾開只可以魂開點算怕唔怕怪錯人

佢明明可以早d講自己復發比人分膽下的

呢台開時同狗同貓

加入做35p

@笹木咲（撐添姆）

towa終於做到第一下ASMR

シオン上水

轉推咋

打乞嗤

晏晝嘅時間係俾你用嚟追archived

唐巴覺得虹狗賤d定crew賤d

我對耳仔

同level

ルーナイト

係公主唔想fans擔心佢 未有報告唔想嚇大家

HIMEHINA LIVE 2021「藍の華」
2021年2月7日（日）
放送OPEN 18:30 ／ 本編START 19:00
8,080円
提返

好似就黎有比賽

睇/玩apex個時補咪得

你兩個星期前咁講我都仲可能會嬲

B限準備成點

臭DD

元帥V

Crew係柒
虹狗係賤

老師又玩minecraft

雞以為係Gura

Kanata講緊お嬢可愛
成日睇佢啲精華
做咩都可以原諒
自己就會俾人串

你唔好放個banner出嚟引人犯罪啦

老師mc要人

唔好咁話自己知道自己推奶b站一定唔好受唔好谷住谷住

老師總於唔玩泥起屋喇

自從佢發現有得刷lv就上左癮

呢個你要問下糕蛇

大家咁話

封面好可愛

斬殺ASMR

狗媽媽差唔多一星期一張
仲要有一堆奇怪配件
有冇咁中意狗狗

老師又升Lv

一開已經係TTT升LEVEL

一開台就已經刷緊經 仲停唔到手

我頂多推左個唔識做人同無pr既人同魂
你？
你係9月個陣連v最恥個種人黎咋filthy dog, 準備定睇b限啦，唔洗回覆我
記得準備埋translator打簡體字

嬲到

同uto一樣

咁お嬢真係好可愛

好啦回家啦，一齊祝福公主手術順利
公主都係一個好女人嚟

唔小心對你隻釣魚虹狗認真左唔阻你準備睇b限講咩2333定6666了

條友仲未上水

花芽r6俾人炒70

又讓賽

所以百鬼組先比佢調教得咁好

一心仲以為有排卡

鬼：調教都懶 放下就得

好女仔

仔女好cbr

見到死亡flag典算

呢個新皮又係好正

不嬲全肯定
俾ojou撞嘅唔該自己反省下

頭先又扮阿水
之後死直接咆哮

小學生

個新皮淫左咁多既 不過我鍾意
另外兩個冇追 你知唔知佢地繼唔繼續玩?

頭先靈光一閃feel到有人搵我 上連v一睇原來係你條衰佬

rbc不嬲都係好女仔 大家快d sub

我想射了................

要請教你B站點用了

小學生呢排搞咩呢開台咁唔穩定

小學生好似病左都一排

今日ASMR放題.....?
拖華(會限)
皇上
會長

支持加推

成個deep state都知我唔睇B

今天的我不推龍

有d感觸，記得岩岩入連v果陣，只認得nene巴，天音巴同公主巴。

係nene低潮果陣nene巴都不離不棄，到尋日終於大勝利日。但依家到公主低潮期，公主巴想離開……

回家啦，公主在哭泣。

好有骨

可愛真係大哂

老師

老師玩無限列車?

Kanata：ねええええええええええ！
Shion

玩膠味濃

你道德綁架我？

老師係到做乜鳩

Virtual Youtubers討論區（96）

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

未聽過會長嘅asmr
想見識下

#11

記得用耳機開大聲啲

上次會限ASMR正到仆街
同nene ASMR同級

公主巴鞭屍大賽

好惡

換埋
好波

F

想俾whatsapp cls錄音

一個好似喺twitch 繼續播，另一個就開左booth 等緊新皮掛

回家吧 公主巴

係成個連v都唔想公主巴變成唔再係公主巴

俾連v一個面子，原諒公主，回家吧

老師間屋做乜鳩
睇到就中風

有軌道炮個個黎一嘢佢會變耐久

屎玩玩唔玩好

全部讓賽

酷刑ASSMR

holo入面邊個係fall guys食過雞?

啱啱花芽佢哋冇清cctv就攻？

好多啦

嗱唔關我事
我公主bra全肯定

神椿單嘢有無八卦？

唔知點解我諗起心心隻玩具

水今場咩事

上網睇嚴重係要截肢

咩事咩事

公主巴回家聯署
1.連仔巴

老師有6000人睇

我不嬲都推公主佢地又屈我
倒下負能量黑泥就話我棄推

公主巴回家聯署
1.連仔巴
2.連仔巴

禾都系

正喎 好少見v打高達

mc buff

仲高過會長

かなたん Last game

Mc真係有魔法

holo ser既mc先有魔法

Kanata間房27度

落地就殺晒隊友
依家想減少D分

原來你係心心巴

又嚟

隊友走場唔係唔扣分咩

今晚知分曉

係死晒 唔係無隊友落地

晏晝就乜都冇，而家就一堆

華生過左會長了

屌
打ranked真係最撚驚隊友鳩跳跟住死撚哂

小學生好耐冇開頭會道歉
大小姐好似唔會

Kanata叫完直接完左

35台都有人洗

咁都龜到第4

一早G你行宝清路線

日日都發生緊
又唔識跳 又要跳啲熱門點
一落到地下人哋都執齊晒啲槍
一槍都未開過就下場

D人死超快
不過呀水拎住PK一槍都打唔中

老師全loss

大雄

上校

老實講句我覺得呀水D aim真係麻麻

大小姐幾耐為之好耐

pain
老師全loss機率就黎可以同miko比

副武器拎狗散 就有可能打得贏

佢D Aim好唔穩定
同埋好鐘意打打下著草
佢拎BH同Casutic呢D走唔到既人夾硬對槍反而會贏
實力真係要迫出黎

TMT
成個asmr都好seiso好治癒

老師爹聲爹氣好正

佢呢個系列男仔part同女仔part永遠兩個畫風

kfc工商

加推

反而讀sc個到正好多

三個星期

讀SC先真係ASMR

團長今晚都有MC

不嬲都係睇痴線佬

有條友直接叫多分荒らし
擺到明troll

Baka

OP

ギバラ超激rare最初同時最後期間限定voice

miko個台

原來係支那箱

35今日個玩法幾正
以前都有咁玩?

我想每日追住你隻狗嚟咬了

但佢成日玩wraith
葛葉果D古惑的槍系列

35感謝際

真係正好多，聽完心都暖哂

冇

失敗

みこ個台好好玩

一槍死咗

根本冇可能贏

差一句

要認真殺太易 miko太天真

直接比獎金

唱得完一首歌就完直播？

好難講
主力支那嘅日本唱見轉生箱

話個chatroom好嘔心

真島

老師真係要再搵人合作帶佢玩MC

真島醬

又見到艾斯

條友其實好準

加返啦屌唔係邊有大頭會限睇

35P一定係專登

見佢有比數
應該唔係

咁真係好正

又用咗30秒嚟化妝

有冇話限規則冇得用咩咁啲人戰機同戰鬥直升機咪屈晒

老是常出現

Kanata話想叫會長整豚汁
不過今日會長脫毛ASMR

一入去見到蝙蝠車

強

紅

跌落水

水之呼吸

自己飛咗落海

跳海

衝落海

射死咗

沉落東京灣

上面成堆人等緊佢

笑死 成村人喺旁邊

釣魚大賽咁

今日個會限有冇archive 想聽日入會聽返

艾斯

阻止咗35繼續唱紅

班35P

今晚11點有阿露睇

應該趁而家有幾遠走幾遠，班狗拖住哂佢哋

有
YouTube唔知應唔應該話佢on9好 幾時入會都可以睇返之前所有會限內容

佢D機體介紹片幾實用
唔係新手但係想轉機玩都學到野

已訂閱

真係玩戰機

飛落街

戰機

好刺激

火箭炸死

屌直接炸死

35應該一定都贏唔到

禁空

Kanata都講到公主要做手術

mario

Mario

is a me! Mario!

開波前放炸彈係35部車到會點

痴撚線成架直升機壓落嚟

星街歌回同皇上ASMR撞到應一應
點好

加咗唔俾玩飛機

差6分
打死多個就得
或者冇第一場扣8分就升咗

搬龍門

るしあ

最尾小幫手無一槍中

搬龍門都贏唔到

Lion

軌道炮

第一句

一出到去即刻炸死咗

未開口

一句都未唱完

第一句都未唱到

一句

半句就完左

35

兩句就死

邊有兩句

我真係無見過呀水用Wingman打得死人

又lion

Twt轉左新年衫 開多左好多台

竟然係同Such合唱

又輸咗

堀頭路

起碼唱完個chorus

4:0

水係咪又要趺返落去

35冇可能贏

明明龜咗入窿都輸

打單車佬

架車好正

泥頭車

仲要搬多次龍門

佢咩反應

公主啊

加rule, 要隊友

加分隊
35P內戰time

艾斯又玩火魔

要加幾多rules先有得贏

我發現 專登開兩部機一左一右睇同一個台個享受提升百倍

唔比開槍就差唔多了

你今日贏嘅機會係零呀

真島係同伴

召喚連V同好, 一齊為公主既手術祈禱

公主冇同好㗎

姫巴快啲返去公主大家庭啦
公主等緊你

水d隊友

廢到笑

希望牙夸都做次手術睇下會長應唔應佢

Turn X

唔好講風涼話呢個時候要團結一致

又要俾crew起底了

雖然唔係同好 但希望佢手術順利

我一直都企係公主個邊只係最近開始痴痴地線變左公主版宝清

靠你啦呀唐

唔係同好，但都一齊祈禱

Connect

Virtual Youtubers討論區（465）

戰場歌姬

みこ嘅コネクト好得意
不過

唱歌？

飛機

已經死左

又玩飛機

又收咗皮

Miko已經冇咩好怕

Shawshank Redemption同Forrest Gump
兔仔不如兩套睇曬

頂唔順都係要ban飛機

月光碟(耳膜版)

夠疊馬

pronhub 杉

同伴-1

等睇35p 25

未開波就重創

一直都希望公主手術成功快d返黎

Railgun

railgun

佢個隊友做乜

要休息
聽日再播

其實2套都想睇

on9同人對槍

斷線

這是猩猩的工作

Error
算唔算miko贏

pain miko

得喇知喇

miko炒車搞到車則邊個隊友死咗

痴線，笑到肚痛

咁就.......

po bar

洗唔洗咁惡
榜首大撚哂咩

佢好似係mc

肯定會
會長對Kanata啲frd好好

係

唔係同好，但希望god bless her

個桌面

: feel到會死

2077 76 用edge

吧來

SERVER DOWN

玩到死SER

中醫視診

炸ser

miko 有裝cyber punk

GTAO直接收左皮?

之前好想直播
一直都唔播得

edge而家好用好多

岩岩好一粒鐘

咁又係
會長理唔理佢同牙夸理唔理返佢兩件事

ollie係moona門口前一格種樹
搞鳩moona

輸俾server
因為已經一個鐘所以miko直接認輸

皇上都開asmr

Revenge?
俾人bm 就有份

啲指甲顏色太白
一定係就嚟俾人逼到痴線
冇心情食飯

罰ゲーム好似係上次Haachama嘅讀台詞

皇上asmr好正

其實好奇係有整76

好狐

星街

eat some pasta 5 ?

你句嘢轉一轉殘體, 可以直接放上泥潭

講5號嗰個都唔識玩

耐久